PRODUCE48集中討論區（42）矢吹奈子贏盡人心

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

官網：

主題曲：

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學 (by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:
下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁
將中間個廣告banner換成圖入面嗰個之後撳入去
搵唔到banner可以直接search produce 48

跟住投票，必須投曬12個
最下面有條粉紅色bar顯示你投咗俾幾多個人
揀好12個就click入去，再按粉紅色制完成投票

cut gif 唔阻大家繼續直播討論

lm

有無人想加入反狗竹聯盟？

Soyou

咁又唔洗到反既

又係時候喊

soyou好溫柔

又影狗竹喊

屌收皮啦 又自制劇本 佢同曹yuri都係上堂先鳩唱又吸鏡頭

狗竹次次收呢個劇本
又要喊了

喊係一個好重要嘅環節

鞭夠未

又黎

眉仆街又播fine

soyou屌打你啦

唔支持反人咁誇張

又bin

竹狗劇本

屌 fine 夠未

tear做bgm

miyu呀 彈埋琴伴奏都得2秒

收皮啦 狗竹 係mnet玩殘你

佢都夠慘啦

stone d女真係好煩

狗竹冇晒信心啦 上次走音陰影仲喺度 又係咁俾老師屌

又喊 渣架

fine完又fine。

痴線

播到煩

fine fine fine fine fine fine fine fine fine

又係石頭親女兒故事剪輯

Cheetah話你做到唔就讓比做到既人 哂時間

冇水洗腳
比D眼淚你地洗

fine

Saho

係咪次次狗竹練唱歌都要loop一次

有d同情佢

Fine fine fine~~~~
Fine 你老母臭閪啊Mnet

咁似我之前講嗰個圭琍C位劇本既

佢隊f9出道冇耐就算玩 預左佢乜都唔做都會比人黑架啦

其實真係好煩
日本個班完全剪到收曬皮

定係因為喵呢集先有多D鏡頭

屌得好

嘔個c出嚟啦

cheetah冇得教rap太得閒 係咁講真話

tahtah 果然
話finefinefine係咁喊浪費哂d時間

Miyu 如果係台上都彈就正

比返d鏡頭架妹啦

日本妹變曬天使

一組3個日本妹,1個韓妹
結果全部狗竹鏡頭

成日都fine
俾個現場真音出黎啦

轉定位做屌人角色

Miyu太好人啦

播狗竹走音多過許讚美未

stone

日本妹爭天使剪輯..

讓c啦你

點解全部劇本都係韓妹主線

miyu

搞乜？

因為呢隊有喵同miyu

三個都係天使前輩

允真同狗竹係唔係連做2次C?

Saho咩事

主動讓啦你

其實miyu唔爭仲好
對佢依然咁多好感

食屎啦親生女

笑咗saho

Stone 真係最多鏡頭

saho

係咪身同感受

喵同miyu兩個啊媽

佢做乜喊？

論音色 依組最正應該喵

saho做咩

因為大多數人排名太低

咩事?

Saho做咩

其實Cheetah唱歌都okay㗎

Miyu鏡頭呢

繼Nako後Miyu都贏盡人心

唔想睇

笑死

淨係聽到佢話自己係當中最唔掂果個

喊先有鏡頭

好聽就天使
難聽就洗慣腳,出國都照洗

saho 搞乜

miyu笑saho好得意 話第一次見佢咁

就算韓妹主線
日本妹喺我心目中已經開晒聖光

幾時加埋fine fine fine落花名list

老油條

再多啲就好

SAHO講野快到

佢好似因為喉嚨傷咗先轉做rapper

Saho小心語速

今集冇裴老師睇唔開心

狗竹內 新cp

佢lag到唔知播左d乜

屌係咪想fine fine fine 到最後一集

小心超速

RAP 潛質

5期 9期 13期嘅差別

劇本上線 仲差真正比賽

你講野太快

今次日本妹冇鏡頭，但贏盡人心

miyu快啲喊啦 再唔喊就0鏡頭

因為呢個係韓國節目。

神算

影到好似淨係讚佢咁 屌

有料

先知

日本人好禮讓

狗竹話想轉centre
miyu話覺得都係狗竹岩做 想佢繼續做

佢地無透明變左啊媽

支持下集stone同樂華一組
可以成part唔使睇

其實啲人上網鬧ysp 鬧得咁勁
佢地無理由唔知 仲繼續剪咁多ysp 鏡頭
到底想棒定踩 睇唔透

睇完呢組想直接知miyu排名訓教算

未來人

有神快拜

字幕工作人員：麻煩自已寫番岩岩講過d 咩

dllm mnet播夠狗竹未

會公布咩

影夠未

腦補算啦好嘛我地

Miyu

其他人鏡頭呢????

依組好悶
悶到玩手機
好似係so far3組最長個組

安俊英上連登

根本就上堂鳩唱駁比人屌搶鏡

成龍個鼻

咁識玩？

Saho食到個印象位

soyou讚miyu點解咁好

又有仁美

心計

連登安俊英
下season produce系列靠你

你愈嘈得勁佢愈剪
條友反社會人格

Saho把聲好酥麻

喵

咁都有得睇HI醬 眼仔碌碌睇表現

Miho

四個唱,係miho 唱大家最大反應

擺個衰樣出黎 唱撚到扯哂蝦咁

喵原來咁勁架咩

其實4個都唱得好
Miho有機第一

miyu啲和音

好突出把聲

我覺得唔爭其中一樣係避惡剪... 癈事畀mnet剪到3AKB夾埋做狗竹咁

佢2星期唔公布排名好不安姐
公布返上星期個個都好

akb次世代center候補！！

喵好嘢！！

屌呢組要全部同我留低啊

nako nako nako nako

叫安俊英俾返版權費我

Saho扮唱 反正無人知邊個唱

呢組真係好正

miho最出

我覺得高朱幾岩唱呢首

Miho又幾唱得

喵應該會第一?

係前xN候補

永遠的次世代候補 時代的眼淚

最大反應

akb member已經知咩事唔會俾你撚

安俊英就是你

到底ysp係邊個

miho現場反應最好

正

要嘟嘟嘟 不了

你再唔出現 我唔記得個節目有你份

yuehua starship pledis

而家已經係三世代

狗竹表情做多左

Miyu曾經係次世代嘅centre

stone呢

Yuehua stone starship pledis

starship and stone

Yuehwa ＋ Stone/Starship ＋ Pledis

仲有stone

話說仁美揻嘴.gif又出現了

個個都做咗咁多年，識哂啦

樂華
stone starship
p社

miyu講韓文呢??????

見到佢喊笑左

期待收圖

樂華，stone，p社

終終有得發揮

竹內>喵>Saho>狗竹

好睇！

有cam man專捕佢

你老婆嘅同期

點解今季剪到咁撚樣

結果狗竹第一

原來 唔該哂

懷疑camman係pick仁美

佢地d韓文好左勁多

頭先個下震音

Miyu話編曲我篇歌我唱隊友我嘅人

omg miyu第4？？？？

dllm

why

wtf???? miyu 4???

miyu shockkkk

兩個都衰過醜聞

咁仁美qq嘛

miyu確實唱得唔好..太用力

concpet比賽最好呢4間全部同一組

wtf is going on

Saho仲高過miyu

好彩miho第1

唔通全靠修音師？

哇

miyu 會唔會失去信心...

估中左喵第一

肥婆

笑到

其實定係上集同一畫面黎

本身喵同miyu韓文好咋
分埋一組你先咁覺

喵~

miho攞1

肥婆終於返黎la

三場C都炒哂

d人韓國人中意動漫聲？

熱烈地彈琴

泡菜喵

有天理,真係miho

好彩喵打贏狗竹

小道講係咪真

屌 暫時本集所有c都拎唔到第一

後記可能真

親生女

求詳細

我都話櫻花最後la屌

miyu後記評語唔多好
可能係真

Miho第一好 但miyu第四

みゆ
好在Miho 1

之前話miyu fking terrible

咪fucking terrible果個 乜都講terrible

所以爭黎係無意思，有d野好講個人魅力同實力

唉

小道話miyu terrible

下次努力

睇蝗珂啦

呢組想睇中西
其他都唔識

我覺得最大可能關miyu 韓文發音真係唔太好
唔識韓文可能覺得冇野
但識韓文就覺 唔知miyu唱咩

唔同, 上集有點頭

啱啱半秒仁美

喵贏埋就穩陣

智代梨

梅豔芳出場！

miyu後記唔係話佐唱得麻麻咩?

同埋日本妹今集都俾人剪到無咩鏡頭
一剪通常都係讓賽安慰鏡頭

missed

係真,修音師調左好多

算把啦唔會有鏡頭架la

有無人覺得上星期d表演好睇過今星期?

垃圾mnet又捧韓妹

Miyu我地下次繼續加油!!

中西d表情真係世界級

dududu壓軸?

算啦可能關發音事
我唔識韓文就唔覺
唯有信係咁

辛苦哂

非洲人唱廣東話歌

Miyu鏡頭多左好多
好彩好鏡頭

咩事 流浪者bgm

戴眼鏡嗰個邊個

有櫻 唔出奇啦

有櫻花啊

我會支持你

Vocal 係 暫時
Dance handclap 好過上一集個啲 整體睇

睇完PD48之後

有種 成班一出道去TRAIN一TRAIN粒粒原石既感覺

睇左咁多年真係唔知喵有咁撚勁?

智理代

點解呢組有個nelnel係到

其實係 發音真心唔太好

佢講野講得好慢好慢我先勉強串得埋黎聽

孫恩彩個鼻好似大左

原石

應該有

同意 直拍都有咁嘅感覺

中西真係氣氛王

成日覺得佢似南珠
岩岩出道嘅南珠

中西好撚攪笑

綜藝組

同aks講啦

智代梨好正阿！

其實連登有冇蝗蚵fans

見你最後一集咪俾多少少你

點剪都唔滿意 有天使剪讓下賽不知幾好

中西真係好正

得呢組日本妹最多鏡頭

中西去韓國做綜藝啦

中西算好多鏡頭

冇

智代理派膠

中西朋友王

最好一陣播左touch先
然後訓
Dududu無興趣

睇完miyu 算數 等字幕再睇

戴眼鏡嗰個邊個呀

綜藝點都會多

我記得中西又係冇一次入到總選

日本妹數量與鏡頭成反比

有話題

Miyu ar

mnh個個李夏恩

妹妹

啱啱先返到屋企，櫻花出咗未？

原石喺48系裏面有指某WIC嘅一層意思

文福

全名？

咁都要影下牛屎

未la

真係好lag

頭2集d分abcef訓練已經講哂啦 乜都要自己跟上黎 又無得單對單 自學好難提升自己 加上本身自己有工作 入pd48呢類訓練營真係快幾多

OMG

李夏恩

我知 我點會唔知

呢組ok喎

反轉

智代梨做Ong

河恩前途無限

返日本握手啦唔好咁多嘢講啦

chiyori好正

頭先mk宥真做咩

睇gu取經 而且成組跳得好正

喵唔係走綜藝架咩

Or 河恩

bgm

超正

講真我覺得DANCE果班
編舞都係番去公司D人請槍 唔係唔會咁有畫面

同一個地方

智代梨pick

被迫走綜藝

連反應d鏡頭都係得ysp
比d日本妹都得姐..

感覺下位圈嘅組反而無咁大壓力做得仲好

講緊肥之前喎

真英首歌

櫻花盛開呀係

當年佢同渡邊麻友係對手黎

sor 以為係韓飯出嘅post

最後一次舞台

屌喺到了牙

有得返咩

ioi出道專個首啊

就係行綜藝 從來唔知佢識唱歌

係H社既訓練定本身真係有能力

大餅 未姬

其實我覺得金賢雅好撚正 好淫
但應該都留唔到下round

第一季一定係自己編

有鏡頭係自己公司練舞室練

喵全盛時期係索嘅

螳屙真係好撚樣衰

好想真英再作PD嘅歌啊

有 唔知有幾多日時間排嫁嗎
火神火蛙都番左HOW跳 雖然唔知入面邊個係HOW

應該就唔關養老社事

好期待下個任務會有首at the same place咁既歌

海允同moe坐埋一齊

佢對眼好淫

狂犬 串完前輩要求饒

中西好正

頂 好驚智梨代會被foul
依組上星期播佢一定入到

呢組好短

好正

夏恩妹妹

但第一次上堂前應該無得返去?

lag到睇唔到

仆你個街 又諗起板野友美

人地喵可以做到咁 板野友美你又係到做緊咩

全部都升哂cup

中西除咗個樣係可以出寫真架

S1都有 不嬲都得 唔入去住果陣 自己約出黎練

又有仁美拍手啦

呢組事前做得好 代表冇鏡頭

btw夏恩妹妹唱得好好聽 好想求岀pd48 ver

呢組好好
又有teamwork 又可以show到每個人特點
分佈分均

跳舞叻既話
就算年紀細睇落都唔會有好大違和感
妹妹夏恩

成身都好淫

中西膠

死開啦蝗屙

蝗屙

⼀陣個組係dududu就等中字算

遲多年幾兩年女團出道

河恩2年後收成

蝗屙果下ending好嘔心

中西好搞笑

終於見到高朱

見到板野嗰名我已經想掩耳

上fb ATC Taiwan 睇唔會lag

佢練習個d自然反應搞笑d

越睇淫婦金賢雅就越認為可惜

台下都好撚大聲嗌蝗屙

btw 有冇人覺得bora 做mc做得好過李昇基

d剪接係要咁鳩
做得好 份量少
差既就多

中西派膠 台下冇乜反應

冇日本妹個post 慢左

今日剪少左Yujin元英d reaction

等睇強國打手吹奏蝗屙個ending

Mnet

係咪好爛

夏恩6.......

啊妹妹佢竟然第尾

一陣有仁美就好快

死啦死啦死啦 好驚佢foul 得返一日

太慘...

衣架第3. .

我立即屌泡菜仔老母

太少蘿利控入場

李昇基無咩存在感 出現得太少

呢組如果上星期播一定救到好多

口水 ？

正路

咁剪好明顯想要多d日本妹返歸

李昇基成日射波 評價唔到

可能國情唔同get唔到

touch

btw第一乜水

頂住呀

得30個救得幾多個 下下爆前20名咩

仁美嚟啦

金賢雅個直拍真係 唔識佢都睇左好多次

下尾

不如直接foul晒班㗎妹啦

仁美好cute

dllm mnet真係 親生女就放晒上集

仁美 珉周

搞錯

一日救到幾多

中間馬尾妹叫咩名

終於到我下尾出場！

同仁美係C組 日韓各搵一個出黎跳一次 果個

呀邊個

金娜榮叫hitomi saranghae

件肚兜應該比佢

年紀大陣淫味真係唔同D

恩英今集應該都多鏡頭

唔只一次叫佢 上次表演都叫佢

仁美QQ

仁美 下尾

成組太q

成班 qq

好似叫偉霆

被00後排擠

97已經算老

話係sexy歌 但全部好細個
得恩英一個係成人

仁尾

唔睇2001 2002果個d 以為佢話佢自已係最樣衰果個

老女人

我都老啦

青蛙

親生女出場！

裴將軍

下尾同珉周
可以除定褲睇了

條褲淫撚到

恩英終於有鏡頭

MINJOO 講多D野啦

頂你

親生女與洗腳婢又來了

點解下尾整個韓妝一上台可以正咁多 痴線

sad frog

又黎冇自信？

好撚mean呀你

親生女入面最少鏡頭

佢塊面好似有啲長

珉周真係冇咩自信

日妝真心on9

啲票好散

日妝不了

舞台/韓妝正到痴撚線

佢再無自信真係神仙都難救
今季已經播左一半

再係咁唔掂

而我不知道中間馬尾是誰

日妝好man
一化韓妝d女人味爆哂出黎

下尾一唔濃妝變路人

私底下都咁
第時上綜藝個d點算

牙邊個lo

睇條眉下尾好似冇化妝咁！？

不過恩英真係幾有leader感

恩英終於有自己鏡頭

keep 住自信到出局都幾on9

村姑變女神

明明敏珠對自己好有要求 好似好不滿自己表現 但真係一路唔的起心肝比D自信出黎 無自信個樣真係睇得出 無咩魅力

不過202好似有1個又係咁 超冇自信果個

完全無推過佢

恩英編舞

其實恩英算係stone親生女最正常個位
其他3件真係....

但愈睇愈bjy feel
希望有人再屌下佢令佢成材

炒晒....

反轉 上台變身
佢唔只個妝令佢發光 係個表演表現做得好好

唉 mnet 捧stone 其他三個都唔捧恩英

咩bgm 黎架

群魔亂舞

minjoo跟唔上

裴老師燥底

好耐無睇裴老師屌人

裴老師鬧人

其他幾個無乜 最多得仁美可以爭下 不過佢應該想做C

佢係idol school其實又唱又跳得
但

有d akb跳舞feel

跳得都唔錯

個個都position 開始爆 敏珠

頂我又燈死人
允真呀我點都撐你到最後

明明能力唔會差過其他三個

裴窕師 諗都諗唔到咁差

屌柒親生女就岩喇

你羅akb標準

仁美下尾岩岩都跳得唔錯但係啲韓妹咁多時間練都咁

你唔覺跳得好48feel咩

好撚慘應該今round bye bye

佢反串

冇自信到完場

男老師話minjoo既然選dance就要有多d自信

好擔憂
有樣 爆返一舖應該入到12內

到佢捧埋恩英果陣 咪4個STONE一齊比人屌

日本妹呢

要訓覺 不了

恩英B

依組又係韓妹做主角
食屎啦mnet

第一次排名十幾 之後一路跌

諗起恩英教空姐

佢又唔知佢排名上左咁多 當自己最後一次咁做 又唱得唔係最好
等於送左自己走 如果上星期播 佢真係30名都隨時入唔到

恩英唔訓諗動線都算係咁啦
又唔係爭center冇貢獻

所以我覺得捧錯人

年紀最細嗰個一句野都冇講過咁制

反而仁美就咁好睇啲

應該可以有1或者2 一變身既話

呢隊講恩英都正常嘅

自殺

無論邊撚個做C都係韓妹做主角日本妹做洗腳

恩英笑有d似鬼怪個高恩

may j都幾靚女

成個節目既主題

韓妹成長日記
韓妹教日本妹唱跳

呢組都係好短

下尾屈到

安似乎驚緊最後比例太少韓妹

仁美就係咁練到入廠

得我覺得呢集剪輯算平均左咩 又或者呢集d日本妹本身多d話題性，讓c派膠全部都記得

韓妝下尾請扯我頭髮

其實點解敏珠咁冇自信 佢咁靚 係咩成長環境大先令到佢變成咁

嗚呀 殺撚左我啦好嗎

咁都要去一去廣告

下尾加拿大粒墨

停左係扯頭髮

因為太靚女俾其他女人排

整容前唔靚咪冇自信

加拿大有粒墨

因為佢係毒撚蛙

嗚啦啦嗚啦啦

冇人會理佢當自己最後一次做 淨係會針住佢搶NAKO C又唱得唔好
唉 好擔心佢會受唔住俾人話

今集睇黎又唔夠2粒鍾

有無人留意到May J Lee教下尾解頭髮個到
好正

Cls

起碼我未見過韓妹讓c
韓妹做天使啊媽之前就睇唔少好似清純

綺夢

由細到大都比人打擊先做到

等ts檔down嚟睇

點解下尾每次上到台差咁遠

呢句好有默默愛feel

加拿大

好想快d完呢組訓覺

下尾個頭扯咗好多次

下尾勁正

無限LOOP扯頭髮

報名果陣練習生2年10個月 依家3年幾 應該係對自己實力有懷疑

敏珠跳舞真係冇乜力

下尾真係好有天份

今集好多

諗起佢之前由F上C，諗既都唔係開心自己有進步，而係諗唉我真係成個人生都唔上唔落
可能比人咁話過好多次

用埋書面語仲似

敏珠有啲波路

肥閪?

佢好呆
又真係好似子瑜 長期無咩表情

應該CAP長D 扯哂個下

呢組舞台d鏡頭去哂下尾度 但我唔介意

下尾靚到

求完整gif

佢D上C

頭先係未出過d投票只限韓國？

後面左邊嗰個兒童節目咁

呀誘個尾龍骨線好正
patpat對上少少 凹左少少 好正 好sexy

恩英 希望返去有得出道

呀邊個已經冇左自己個名

因為太漂亮，招致其他女性的妒忌
試想想周圍的男同學都看sad frog
你是女同學你會高興嗎

你睇ATC一定會出呢句

我以為仁美打翻會剪一剪 蝗怡人個樣

正常

恩英應該要byebye

成場淨係記得下尾加拿大同仁美

好慘

下尾vs仁美

恩英sosad

走啦親生女

Stone佢最好最正常

慘

仲兒童過奶粉英

冇自信真係冇自信到完場

下尾呢d真係有裴櫻推所講嘅star性
企上台自然會吸引人目光

親生女抵啦 快啲走

屌

真係好似sad frog

下

同may j加拿大

wtf？？？？竟然minjoo第1

Sad frog

下 佢跳得最差 又唔係最靚

唔撚係掛

仁美
dllm輸比隻蛙

下？

唔撚係呀

恩英

咁都燈到

佢前幾集完全唔係親生女待遇喎

wtf

青蛙第一

訓得

有返自信啦

點解既喂

屌 真係所有c都拎唔第一

其實日韓合作真係笑話

吓

嘩

恩英已經賺左鏡頭

跳得最撚差係佢喎

珉周1係咩事

認真咩

DLLM

唔怪得肯比下尾咁多鏡頭

果然呢個世界都係睇樣的

wtf 我都鐘意青蛙，但係？ ？ ？ ？ ？ ？

已經去到對公司不對人

Visual center nekkoya

上集都話邊個唱得好就投票正常

今集真係

下尾係2?

我屌你老母呀

拎1都唔光彩

我覺得可能係差少少票咁 可能3個都差唔多票

估唔到下尾同仁美都要洗腳...

下尾正好多

下邊班友盲架

吊

係舞台上面呀邊個靚過青蛙啦

左右都係兒童節目

靚係大晒

樂華無一個係無辜

Miu第幾名？睇唔切

終於都黎la

今季真係

珉周咁都一？

終於黎

3

兩個金都贏得有些古怪

已經見到櫻花失落個樣

下尾有中年男士支持

我會留一票比恩英，只可以話d人睇樣投minju

入錯廠

+親生女

仁美輸比美羽我服, 但輸比隻蛙

佢地本來係8仔都係洗腳㗎啦

唉 恩英

咪係 下尾講樣同跳都係拎第一個個啦下話

唔好撚理佢啦 阻住哂討論

吓
真係估唔到

小氣簿名單又多一個珉周了

佢跳到後邊仲要睇人地點跳
咁撚樣都拎到第一

阿梅你黎拿？

我都係覺得成組齋睇樣敏珠最靚女

呢集啲韓妹真係

櫻

金毛好恐怖

佢都唔係最靚個個wor

除左miru 仲有邊個日本妹第一?

feel到櫻花要拎第5了

加油呀阿梅

下面d人真係盲架

佢件衫都好核突

唔好影金毛啦屌 好樣衰

成個joey咁

vivan好大聲

紗英 miho

dllm好撚火滾

Joey

祖仲靚好多

我櫻靚到癲啊

金毛真係好樣衰

死啦唔好招黑呀

入場觀眾係咪比MNET揀過 上場D日本妹吸票機輸哂 雖然未知實數輸幾多

春卷

成個dodo姐(整容後老咗)咁

真係好似JOEY

要睇容祖兒要出事啦

屌
雞容點都靚過佢啦

屌你櫻花個組韓妹d鏡頭都多到仆街

金毛唔好多鏡頭....我睇得好不安

金毛不如染返個頭 好樣衰

靚好多

金毛成長日記

蛙贏肯定有好多討論

艾辛

想睇櫻花做洗腳婢

好不安 金毛做主角

唉 我屌點解MNET比JOEY鏡頭CLS

vivian呢

第4

櫻點都會多d鏡頭

YG揀d人都古靈精怪

GG

邊隻蛙先
火蛙定青蛙

一啖櫻花一啖屎

金毛

説好的靚係大晒

鏡頭focus 櫻花同高朱ok？

講錯，櫻花應該第6

唔好再比鏡頭金毛

寧願睇牛蒡妹

樣第一
跳點睇都係仁美 動作完全利落好多

櫻包尾吧,都冇唱咁滯

鏡頭係咁朱里joey 櫻花joey 好大反差

又牛雜48

金毛真係唔得

到而家都唔知點解要揀bp呢首歌比賽。。。
除咗唱得型啲都冇乜挑戰性

FO地下都好過金毛

第一次有咁既感覺

YG課佐金

BB人出道吧！

bibian神隱

夠啦 唔好俾單頭啦

Center 即係唔係第一

番去啃牛蒡 唔想睇
一啖砂糖 一啖屎

Bibian啲死人樣

掛下機仲好啦

有vivian？

櫻花冇咩鏡頭應該都高名次

前YG唱BP歌
燦美唱GG歌

日本妹似推人去死

偽素慧點都好過金毛

金毛個dudududu嚇死人咩

傷口灑鹽

推到bibian出道

我硬係覺得日本妹專登做洗腳
驚俾班泡菜仔屌到上天

本身第一集未出，覺得vivian好醜樣
而家我寧願鏡頭影佢

翻版素慧好似靚左....係咪因為坐金毛隔離

rapper

金毛感覺好無料又死要出頭比意見

泡菜咁排外，點都畀多啲鏡頭自己人

朱里聽唔明喺度r痕

有冇人信我櫻花第6

莫名其妙嚟嘅自信

只要唔好伸利

我直頭覺得vivian變靚女

金毛做主角
櫻花負責洗腳

右手邊第三邊個黎

唔信

點解vocal係係度練舞

Vocal哂時間練乜撚舞

頭先出場伸咗呀!!

菜摘單野嚇怕左佢地

Vocal組排咩舞？

唔係唱歌咩做乜排舞

變左跳舞

無咩可能

唔信,櫻花太小鏡頭應該高名次

vocal組跌乜鳩舞呀

Vocal組練咩舞啊

見到我珉周第1 完全唔覺會

心諗個組長

呢首D隊員咁人氣算低 櫻同朱里埋唔到Q真係無野好講

鬼hum眼睇唔到

呢首真係show到vocal咩

日本妹完全冇話權

呢首歌唔跳DD舞真係一D睇頭都冇
唔怪得佢地

唔撚明你講野呀韓妹

練好基本先搞其他野啦

仆街金毛啲idea靠害

屌日本妹全部掛機

個隊長好有問題

3個日本妹表示

金毛死開啦 其實知唔知做緊乜依家

條友算係乜 自己坐櫈 其他坐地

呢組係咪得3個人

為表演失手鋪排，因為嘥時間排舞。

金鍍我 係伏兵
朱里唔穩

櫻花手字幾靚

直拍話左比你知 show唔到

日本妹集體 : UP乜撚

正常, 而家日本妹人氣普遍高咁多, mnet無咩可能會整個團俾日本妹主導.

金毛總是犯同樣錯誤

春卷唔知做乜鳩 bibian做都好過佢

叫你唱歌係咁練舞

我櫻啲字好靚啊

邊單？

好明顥比人ban左佢地跳舞呢part

而家都係主捧親生女
最好就12人都係ysp
人氣暴死早d解散

vocal都未搞掂跳乜舞呀

唔好再跳舞啦

好on9

會唔會太廢

ban9佢地跳舞啦

d導師呢？

發覺櫻好識搵顯靚隊友

邊個話跳舞㗎

柒到唔敢睇

金毛咁廢點做到yg練習生㗎

金毛做乜鳩

金毛真係冇料扮四條

金毛byebye

未入導師已經BAN鳩左

次次都有個豬隊友

vocal跳咩舞

呢首歌拎黎做VOCAL本身已經係奇撚怪
YG真係有料 R1又有R2又有 兩首都係BP

但又咁講,要vocal好心唔好俾呢首佢地揀

金毛唔好再做隊長啦好嘛

所以咪唔要佢囉

金毛囉

金毛走啦

yg包裝好姐

金毛真係好垃圾 快啲out啦

即係做新娘搵合適既伴娘姊妹

starship嗰個做乜9

Yg課左首咁難做黎focus vocal既歌

車禍

特登留佢製造話題

留意到櫻花對黑絲唔同咗

原來星船嫁

唱緊乜野

都唔知唱乜

wth

YOUTUBE出左下尾仁美組

真係可憐呢組 用表現呢首歌

金毛真係hea到

呢組真係..

講完呢句望到vivian果對

導師d樣好嚴峻

o撚哂

仲話前yg

果然係最難唱果首

櫻花心機俾隊長金毛
hkt又贏一場

浪費哂d時間去排舞
vocal完全feel唔到

全部：⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

金毛真係好on9

金毛可以確定byebye得

bibian對絲襪好似火腿

全部呆撚哂

推卸責任

落到台又喊架啦

金毛真係~

算計到

有問題就推比人

自己歌詞都唔記好 賴咩人

心諗:跳乜鳩舞...

無見過洪基呢個表情

最後正式表演金毛都好似忘詞?

Soyu直接話因為個金毛令到個team咁

bibian

老師讚bibian 上位

八奇櫻

讚bibi人

vivian真心有進步

其實首歌放vocal好似難搞咗少少

整到咁核突

bibian要第一了

頂點解冇左字幕

呢首當rap position 都好過vocal
但呢季無人rap

點解好似冇咗字幕咁

又好多鏡頭bibi人

Bibian

還我高朱鏡頭

vivian wink

終於有日本妹努力鏡頭

即整抆辮GIF

牛蒡妹好野

呢組係捧緋杏。

不過係bibi人

櫻花似乎燒埋cheetah老師

得日本妹講野有

算啦

s2後期剪輯太趕就會後半部無啦啦無字幕 又黎

原來扮cheetah

櫻花

呢組捧番三個日本既

唔好提啦

櫻個LOOK真係 100分既女仔扣到90分

櫻係度扮tahtah

朱里去左邊？

唔怪得之啦

造型想抄人

其實呢首歌vocal啲音已經唔難唱

有無GIF

又廣告

左cheetah右裴老師

真係屌你老母利用到櫻花去到每一分每一刻

bibian上呀！！！！！！！！

老實講呢組得朱里歌喉去到其他vocal組
一係就得一兩句被其他人cum哂

固定劇情 用櫻花撚人

現場應該會幾滾動

wanna one手遊大富翁

條撚樣跟本知人想睇咩先放下尾櫻花做廣告位

PRODUCE48集中討論區（43）邊個搶C位即係同拎第一名過唔去

其實韓國d廣告都幾短

櫻舞台表情真係好正 好攻

櫻花一句都殺哂全場

連重點係邊都唔知點做剪接

應該都係金鍍我第一㗎啦

字幕不同步吖喂

星船條女又老又豬又腫

仲拎埋全場第一 ?

到佢2,3分鐘就播一個你就知咩事

中間仲有香港天后

但係最想睇個d都冇鏡頭

7到.....

出咗事？？

成個舞台入撚左輻射咁

金毛88

唔識rap

朱里做咩著OL衫

係咪忘詞

有啲起雞皮

山田：仲廢過我

金髮妹拎咪個姿勢諗起禾豬solo

應該唔係佢啦

唔記得左歌詞好似 冇出聲到一陣

直接返屋企啦

好似nanananana哂啲唔記得既詞

因為節目同節目之間好長

金毛個種廢
真係唔係講少

惡剪都費時剪

前YG明點解YG放棄你未

仲廢撚過惠里

嘩 bibian

仲要wink我頂

金毛=雷隊友

juri拎第一就好

好似係咁耐以黎最廢

係唔撚明佢一開始點解會入到去

好彩今次唔洗na na na na na na na loop10次

掛住yg個名呃神騙鬼

bibian始終一臉慘樣咁girl crush。

入到yg 都已經覺得神奇

金毛wink

其實sakura呢個look襯呢首歌同表情好正 中左毒

Erii係頹而不廢

導師讚我櫻係舞台體質